IPhone 11機頂啲聲音點來？

發覺原來唔用耳機啲聲都好撚正
明明喇叭係下面 但機頂都有聲 好立體
唔信你隊埋耳仔聽下

face id 隔離聽電話個喇叭

iPhonexr都好似有

Xs Max都係

上面都有喇叭既咩
但啲聲唔同架喔 環迴立體咁好正

好耐冇用iphone唔知

你平時聽電話啲聲邊度黎？

佢放大左個聽筒喇叭嚟做stereo speaker, 好似係iphone 6定7已經咁做

11Pro啲立體聲好撚堅，7Plus同htc U12+都完全唔係佢嗰皮

係喔屌on9左 唔好推
不過原來聽歌會同時用兩個喇叭

有無片試到？

咁大個M額都唔放埋喇叭既話就on9啦

3/4年前啲機都已經有

樓豬你真係on9 得黎好可愛
其實iphone x 個代已經係咁

打機先勁，睇YouTube無咁勁

我部8仔已經有

打錯，係7仔

pixel都未出聲

幾年前嘅科技都拎嚟打飛機

發現出現左幾年既新大陸科技